去廁格屙尿時會唔會偷望隔離條友條賓州幾大

會
唔會
利申：非gay

會
利申: 非gay

廁格都望到

長到跌落地

最睇唔起男人用廁格
通常都係那型

洗鬼偷望 光明正大行埋去睇

會 幫手lam乾淨埋 咁就唔會有尿道炎
利申：非gay

會拍埋自己條jer過去比下長短
利申非gay

會禮貌問人可唔可以交換黎睇
利申：非基

求教學點望隔離廁格

會扯旗
利申：非gay

....全港最大同性戀論壇.jpg

有人會唔望架咩

靚仔先望
毒撚 名伯唔望

死gay佬

一個格夠入三個人

再望痾d血俾佢睇

咁把炮
你痾屎咪又係要入廁格

一定睇
利申:吾是基

天佑巴打咩番號

我會含一下用個嘴唇同喉嚨比較每條長度

THIS

平時幾個人一齊去廁格痾尿同格劍 先係真男人
都係果句 非gay

會有人唔望？

我會拎埋把間尺入去度 同記錄低
邊個最長我會同佢講
"喂 你條j好長喎"

有啲見啲後生大隻仔太長會幫手逗住

我會叫隔離睇我條賓州，自己唔會睇

剃得好乾淨

哇 好肥wo

兩個人入同一格唔覺得逼咩

讀男拔？

會試下條友屎眼有幾深

成日覺得柯完響到前後劣果d勁似打飛機

我果時偷望完講左一句好肥 就比佢用尿射我

話唔定人地真係打緊呢

用身體感受

好撚噁心

你有我有，如果唔係gay，真係唔知有咩好望